35+已超額完成 - 戴耀廷

節錄

35+已超額完成 - 戴耀廷

林鄭月娥宣佈押後立法會。。。。。。。。。。。。

民主派在7月舉行的初選，。。。。。。。。。。

即使民主派在地區直選和。。。。。。。。。。。

中共直接助推達標

而且，真的做到35＋，。。。。。。。。。。。。

全國人大常委會已直接為。。。。。。。。。。。

35＋終極目標要透過。。。。。。。。。。。。。。

雖然選舉主任以各種理由包括反對國安法和否決《財政預算案》，取消了12位民主派參選人的參選資格，但押後選舉的表面理由是抗疫。既是因疫情而沒有了選舉，那些針對民主派35＋違反國安法的指控，就再難成立，被取消資格的人下年9月仍可參選。因此，民主派通過一次初選，令中共及特區政權完全亂了陣腳，35＋的目標亦已超額完成。中共及特區政權要任意扭曲法律才能應對35＋，進一步暴露出它們的專制本質，撕破法律「畫皮」，會令更多人走到政權的對立面，使統治成本進一步加重，可說是35＋額外的「政治花紅」。

下年9月會否有。。。。。。。。。。。

在未來一年，抗爭力量更重要做的，是重整力量，紮穩已建立起的社區網絡，鞏固得來不易的團結，並為有可能快要出現的巨變，做好所有準備。

戴耀廷

PR公司：呀Q精神

計中計?

又贏

未選先贏

其實係
失敗就唔駛dq/延期
直接舉行選舉

戴生輸到痴左線

35+ 係為左行攬炒十步嘛
dq + 延後+ 黨安法直接行曬十步

35＋實在是一個挑戰極大的計劃，目標能真的達成的機會微乎其微。老實說， 提出35＋是有點「拋浪頭」、「博大霧」的。

正如連登仔話要攬炒 都成功曬啦 有咩資格笑鳩人

35+ 都係逼佢一係dq 一係唔搞 一係另立新議會

立法會必然人大化，以後所有法案全票通過。
本來初選都預咗DQ，係等緊睇DQ，暴政一次DQ 12個，仲多個伊朗選舉，多謝暴政令德國都取消引渡協議同實施武器禁運。

特首及中共竟真的認為35＋能做得到，加速把35＋本要很長時間、走很多步，並有可能付出很大代價才能達成的目標，一下子就達成了。

美國政府：立會選舉如期舉行，中共派會大敗

中共現在已做了最愚蠢的決定，也不用做甚麼游說工作，國際社會的制裁陸續有來，35＋的歷史任務因而也完成了。

雖然話 35+呢樣野 最終會唔會真係做到無人知

有無效 都無人知

但支共打橫黎 乜都驚 就係人都知

依家DQ 加 延期 呢啲唔合理嘅野一次過做曬

都唔知算唔算意外收穫

另一方面嘅加速成功 支共再出醜於國際

在未來一年，中共必會再加大打壓的力度，我們必須咬緊牙關捱過去。

美佢地連美國政府既說話，都話係9up

其實，球已到中共的場中去，抗爭力量反不用急於在接着的階段再做些甚麼對抗行動，因能做的都已做了。